覺唔覺消防員份人工over pay得好緊要？

最近有個fd中五仔做左消防
一份行已經20k
相反我地一班大學生
仲要做big4挨雷仔
做teller比d強國人當狗咁撚
先逗得個13-16k左右
仲要驚比人炒
佢地番一放二咁撚爽
成日我番番下工就wtsapp揾我打機
講真班中五仔 唔做紀律部隊咪又係
做賣衫仔外賣仔廚師仔
洗撚對佢地咁好咩
比17k人工佢地一樣餓狗搶屎咁仆過黎做啦
等睇樓下:消防員拎條命搏 可能會死
咁小巴/巴士司機唔係拎條命搏咩家陣

認同樓主

小巴/巴士司機拎條命搏
應該係爭取提升小巴/巴士司機待遇

而唔係走去批鬥待遇較好既消防員

同小巴司機相比的確係OVERPAY

咁你都去做消防員囉

其實消防員先辛苦

咁應該加價噃

我幫小巴司機出聲得唔撚得既依加

成日打排球有幾忙呀

好威呀，洗唔洗頒個獎比你

叫做路見不平拔刀相助咁囉

人們一日番24
番一放2
大家咪又是返8粒鐘

講好pay唔夠警察啦
時間多到休班當班都犯到法
幾時見過消防局會火燭？

未入以為你講大學grad完消防隊長～40k都有得傾下

屌得20k都可以覺得人多，點解唔檢討下自己點解搵得萬幾咁少？ 唔係講到醫生律師，正常一份讀專少少既科(工程 測量 Nursing 甚至老師）做多2年都30k up 再一路跳升 唔洗葡萄埋紀律部隊吧

再者公道講 消防員真係有危險性 呢個人工有咩出奇

老師都叫專？

教中學果D都算既

其實唔明教畜點解有咁既人工就真
好老師真係太少
混水摸魚太多

80後啊SIR好多都好有心教
反而50-80後就成班知道唔會比人炒就HEA到位仆街

呢個真，相比之下老師更加係over pay

連消防員都要批鬥 小學雞多撚到

批鬥消防員=小學雞？

樓望underpay去鬧人overpay?

啲立法議員瞓個覺都有十萬一個月啦

應該underpay嘅去爭取下加人工仲好啦

成件事倒轉來解決嘅咩????

On撚鳩 你班大學毒撚拎個氧氣樽都拎唔起啦 話人地over pay 不如諗下你自己做唔做到人地做既野先講啦

警察先係over pay
行行企企，又唔洗體能
仲要高人工過消防救護

魚蛋論